子瑜「射箭美貌」登4千萬國外網站火了 網推爆：台灣人啦

南韓女子團體twice成員子瑜，因高挑身材、姣好臉龐享有超高人氣，最近子瑜又再度引發熱議，2年前她參加偶像運動會時射箭的畫面，登上國外臉書網站，短短半天，就超過22萬人按讚支持。不少外國網友也相當好奇她究竟是何方神聖，也引來許多粉絲大喊「她是台灣人！」不愧是名副其實的台灣之光。

▲周子瑜是南韓團體TWICE的成員。（合成圖／翻攝自TWICE IG）

21歲的子瑜來自台南，學生時期就前往韓國JYP娛樂當練習生，受訓成為偶像女團，最後在2015以TWICE的身分出道。子瑜亮眼的外型早早就受到矚目，順利出道後，人氣也是水漲船高，還曾經在全球百大美女排行榜上勇奪世界第一，美貌無庸置疑。

▲▼子瑜在2018年參加偶像運動會的射箭項目。（圖／翻攝自MBC官網）

▲子瑜射箭時認真神情引發熱議。（圖／翻攝自MBC官網）

最近擁有4千多萬追蹤數的國外臉書網站「Sarcasm」分享子瑜的照片，只見照片中上方的子瑜瞇著左眼、拉弓要瞄準前面的靶，神情相當認真，可下方的照片，子瑜微微的笑了一下，露出逗趣俏皮的表情，模樣十分可愛，這一瞬間也被鏡頭捕捉下來。其實這是2018年南韓的偶像運動會，當時子瑜綁起馬尾、一身幹練出現在場上時，驚人美貌出現在大螢幕上，掀起全場轟動。

如今子瑜比賽的照片相隔幾年，再度登上國外網站，引發網友熱烈討論，紛紛表示，「拜託她叫什麼名字，電話幾號」、「她是韓國人嗎？」、「有人知道她是誰嗎？」、「我想她瞄準了所有人的心」、「射我心」、「這就是殺人微笑嗎？」、「她的目標很明確，就是我的心」。

▲▼子瑜2019年用「射箭精靈」的裝扮參賽，掀起全場轟動。（圖／翻攝自MBC官網）

也有許多網友詢問，她是中國人還是韓國人，對此不少知情人士紛紛反駁，「她是台灣人啦」、「子瑜是台灣人，不過隸屬於韓團」、「子瑜是TWICE的成員，來自於台灣，是團體裡的門面」、「TWICE當中唯一的台灣成員」、「她是台灣人，而且沒有整形過」、「她的名字是周子瑜，來自台灣！」、「她不是中國人，是台灣人！」

人哋支瑜都話自己係支那人，班台灣網民反而死都要話佢係台灣人

台咩灣 中國人嚟

呢個拉丁妹正好多

中華民國人(中國人)

不啦

暴動了

被逼唔計

零距離箭法

ok la~

過左全盛

百發八中

Agger

遠散近狙

彩就過左全盛

彩全盛仲未來

未開始全盛就已經被紋身師屌到過左全盛

米9up拉

周支瑜

離心獨劈

台國瑜

台灣國寶
世界最美

台灣之光

Irene 仲正

西女人

台灣第一

唔講政治啲台灣人真係好撚自卑好柒好煩

2015 - 2019

Agger, 而且係全炒對面。

銅鑼灣書店桂敏海都話自己係中國人

果然全世界得鄉民會日日暴動

*桂民海

無撚錯

支支又要玻璃心，又一陣又要出嚟道歉

一個係俾中共軟禁，一個為奶人民幣，咁都可以拉埋一齊講

同場仲有一個

以前都唔覺子瑜咁靚，但睇完呢個post d 相發覺佢真係好靚！！
台妹係唔同啲！！

支瑜

台瑜

成個 final 睇哂

好過支瑜

支那人

未劣化前係靚

老西女人

周周靚好多